(2019/12/31)不能笑

今年咩主題, 等有字幕先睇

high school

block左？

被ban?

ban左 求link

冇得睇了

唔開番?

係日本睇緊，個嘉賓好勁

正呀

有熟肉

Link

bilibili唔貼上黎啦

睇左part1覺得好過上年

睇哂今年真係正過上年好多 節奏好好
冇左爆料 自虐 避鬼 紅藍問答

仲有鬼屋